日本啤酒黎講 , 大家鐘意飲Asahi 定 Kirin ?

Asahi
Kirin

Suntory

Sapporo

Asahi is the best

Premium Malts

Yebisu

orion

Orion

Asahi

巴打識飲

爽

asahi 生啤

但都鍾意其他

kirin

7仔大罐Sapporo好貴

kirin正啲 但asahi喺香港common啲

Asahi 宜家好多中式洒樓都有賣

講緊

講緊Asahi同Kirin
個個彈其他名出嚟把撚

垃圾，越南造

kirin紅罐
btw suntory

yeibisu

Asahi
但唔知點解係日本飲係好飲d
心理作用？

Kirin

香港買asahi
平過係日本買

日本細朝日賣20蚊
大朝日賣30蚊

香港買到嗰d同日本唔同

Asahi 次次返工都係雪櫃拎兩枝偷飲

我見asahi大罐係brewed and canned under supervision of asahi japan

細罐係寫brewed and canned by asahi japan

細罐係咪made in japan呢？

香港超市買到ge係大陸做

Sapporo
但好野只會留俾日本人
香港買果d無咁好飲

越後麥酒

日製邊度有
上次喺日本買咗罐想第二晚再飲 點知感冒冇飲到

Sapporo classic 想買都買唔撚到

之前係吉之島見過日版350mlAsahi 一箱24罐賣200蚊

之前759 買過uk 製asahi

一樣係import 大陸造
試下一田,uny 睇下
總知import得嘅都唔會係當地造

返工可飲洒咁爽

吉之島隻350ml 係寫brewed and canned by asahi xxxx
咁係咪代表日本造？

都好飲過港版asahi

但350ml唔係日版嚟嘅咩
咁吉之島果啲係邊度造???

香港只可以飲屎水
日本大和民族先可以飲高尚靚洒

以前飲開Kirin，但唔知幾時飲飲下變左飲Asahi多

呢隻除咗老蘭間bar，仲有邊度有？
間bar賣得都幾貴，買唔落手